====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est donc à une échelle plus vaste , prenant en compte la boucle de Carrières que le développement de cette agglomération doit être prévu : une ville nouvelle sera créée sur les coteaux de Chanteloup et une partie de la plaine , la construction d ' un pont sur la Seine permettant d ' accéder aux zones industrielles établies en bord de Seine , au voisinage d ' Achères , au fur et à mesure de la disparition progressive des champs d ' épandage .
Entity Name (Type) :: Achères (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Carrières (LOC)
Chanteloup (LOC)
la Seine (LOC)
Seine (LOC)
Achères (LOC)
Total entitiy counts: 5

